垃圾NGO

唔好誤會，佢地要出糧姐你唔捐錢，佢地點出糧呀

要睇財政報告睇返香港條數有幾多交上總會

最把火就係個電郵下邊有幾張大陸仔嘅相唔知乜嘢行動你都戇鳩大陸大把錢洗撚你去

佢咁樣簡直睇唔起祖國

樓主好嘢